一個月已過 大家部Xs max電池效能仲有幾%？

😂 勁

點樣跌得咁快

第一日粗用到宜家

我部8+用左成年都係95%

你點做到...

我日日都叉一次電 但唔係叉爆 成日叉到一半拎出街用

8+ 86%

你地係咪有用尿袋？

用咗幾耐？

有

咁可能係原因...我從來都少用尿袋，因為上一部iphone就係尿袋質素問題整壞舊電
8+核電之餘我又少玩game
多數都可以公司叉/屋企叉
尿袋咁耐以來用唔超過10次

咁可能有機 因為我用小米尿袋

10個月

從我的 iPhone X 傳送

100%

華爲一年應該得返70%

屎袋唔緊要，但條線最好係原裝/mfi

100%囉

用左半年94%

6S 3年 81%

其實鋰電本來就無可能做到每粒一樣 所以你粒無事唔代表其他無事
我記得上網睇過 當佢話舊電係4000mah 但實際可能係3800-4200 睇下你好唔好彩

6S 3年都仲有85%

白痴仔 講緊保養期內跌到80 apple會免費同你換
做華爲打手都做足功課先啦

半年我都有98%

100

但係差左719%電

不得不說 Xs max 舊電真係好核，出門50%都無，唔開省電，做到6點半居然仲有20%。

返工待機時間幾多，食飯一個鐘全用。

舊電有問題 衰老得買咪免費換囉 智障
我部iPhone 6 用2年用大半日都得
華爲打手唔好以為華爲手機食電就覺得其他機都食電先得嫁

你咁講 不如你個部華爲 吹到用左2年都97%啦 柒頭

我部i8+用咗成年都仲係100%

XS MAX 100%
7PLUS 88%

day one 出就用緊， 仲係100%

上部6s 用左3年 都有85%

你地叉電會唔會叉爆100%先掹？

待機扣乜撚野電

做an狗已經低賤，重要用華為呢d垃圾機

小米尿袋好易整死電池，新款尿袋就唔知

IPhone X 87%

感覺上唔用尿袋舊電真係襟啲
但唔知係尿袋問題定只係因為用埋尿袋叉多左用多左循環

請問尿袋點樣可以整死電池？

同樓主一樣

由上月21號用到而家
都唔知點解會咁快跌咗2%
平時都係係屋企叉爆電先出去 唔記得差就用小米尿袋 唔知關唔關尿袋事

我之前部小米4同LG G5用咗小米尿袋幾個月後，舊電得番一半即係滿電都係用得3至4個鐘

尿袋單純只係比個電流入去
都係5V差別只有A數唔同
電流越大電叉越快電越易死
下下貪快叉仲老屈個尿袋
真係叻~

即係話個個尿袋都唔會叉壞電池? 我唔係好信。。。

我無用尿袋
一個月 仲100%

唔關尿袋事
你用快叉就會係咁
如果你部機係1A或0.7A 你用個2A去叉一定快死
仲有D叉機寫2.2A 2.3A 果D死得仲快
係你自己選用咩A數去叉既問題

部x半年仲有99

之前6s 一日唔夠 成日用尿袋
個lightning又接觸不良
成日鬆
換完電唔夠一年又去到85

最高輸入電流係部手機決定，唔係叉電器決定
再講宜家仲邊有機最高輸入得5V 1A呀

6 用左4年 88%

部Iiphone x 差唔多用夠一年得返82%，前幾日襯就過保養就拎咗返apple換電池

保養期第一次換唔洗錢，第二次228
下年加到500幾

應該關, 我之前部8plus用咗幾日小米垃圾尿袋就跌咗1%

部xs max冇用過成個月仲係100%

火牛充電 iPhone 唔會用電池電 充電電流一開二 手機同電池 電池叉爆會cut 尿袋係一路叉電池 電池再出電 長期充放電一齊黎 會死好快。 火牛叉同尿袋叉 差好遠

你個排版睇撚死人
我由8 plus到而家XS Max都用iPad牛叉都無事

咪係，部機會控制架啦。

總之唔好成日一路叉一路用攪到部機好熱舊電其實冇咁快死

日日係咁打機 1日叉一次電

有無叉住打
叉過100%唔理?

一到40幾%就叉住打 一到100就停